---
layout: page
title: Oracle RAC 12.1 SHARED FILE SYSTEM - Конфиги виртуальных машин
permalink: /database/installation/distributed/rac/linux/6.7/oracle/12.1/shared-file-system/vm/
---

# [Инсталляция Oracle RAC 12.1 SHARED FILE SYSTEM]: Конфиги виртуальных машин

О том как инсталлировал virtualbox, переменные и каталоги, смотри здесь.
https://sysadm.ru/devops/linux/virtual/virtualbox/

Конфиги виртуальных машин:

<ul>
<li><a href="/database/installation/distributed/rac/linux/6.7/oracle/12.1/shared-file-system/vm/rac-nodes/">Узлы кластера RAC1 и RAC2</a></li>
<li><a href="/database/installation/distributed/rac/linux/6.7/oracle/12.1/shared-file-system/vm/storage/">Storage</a></li>
<li><a href="/database/installation/distributed/rac/linux/6.7/oracle/12.1/shared-file-system/vm/dns-server/">DNS сервер</a></li>
</ul>
